點解唔秒回 係咪去咗做愛?

🤔

關你咩事

是

唔係做愛點會唔得閒覆

😭😱

問下啫

Don’t be sad bro

😭